「有圖」「慎入」丁九鐵馬炒車 冇左半隻腳 訓左係公路

好撚恐怖

無頭盔應該46？
46都可以咁嚴重

嘩……

點解可以撞到咁

26呀
俾46撞

手足

揸26真係慘

咁就一世

足你老母 單機啦五毛

唔夠清
睇得唔係好清楚

揸26, 遲早有呢日

以前親眼見過一單交通意外, 有個阿叔踩單車
俾啲私家車從後連人帶車一齊撞到飛起
個阿叔落地一刻, 左腳落地, 隻左腳一掂地個吓
成隻左腳由膝頭哥以下成隻腳爆開咗 清楚見到得返腳骨

有電單車甲都冇用

好撚痛

唔會有痛覺

好撚好玩？

26禁上highway啦

咁隻腳去左邊 趺左落海?

保持距離, 睇完車CAM片再入番黎傾

又係貨van佬 我屌你老母

渣26好多都又蠢又仆街

之前巴士剷上杏仁露 係咪又要禁巴士行市區？

響GTA V完全感受到果股恨意

26都仆街架啦 不過尋日先畀貨van佬玩
所以今日特別憎貨van佬

啱啱發生？

香港啲 46 司機真係好撚仆街

點解唔係限制令人受傷果班人？

26真係好危險...

返香討啦五毛

鐵騎士汀九橋失控自炒 腳部重創送院

今午(27日)3時許，一輛電單車沿荃灣汀九橋往屯門方向行駛時，疑失控自炒，鐵騎士被拋出車外，多名熱心司機見狀報警。救援人員接報到場，發現鐵騎士腳部嚴重受傷，立即將他送院搶救。警方到場調查意外原因，受意外影響，上址交通擠塞。

白粉部唔post link

會甩，有時可能戴耐左鬆左，或條友買大左一個碼

傳聞5.5撞到，私家車追入屯門逼停，等車cam啦

From Facebook

26風險高好多

而家得南韓，台灣幾個國家完全禁止26上高速，有啲國家會限制細過某個cc既車上高速，不過香港好似無

設計上 Highway 根本唔適合行26

大陸都唔比26上高速啦

支那大城市直頭禁26 出牌

好私家車貨佬都專意玩鳩啲26仔平時搭的士都成日見到啲的士佬小鳩啲私家佬同貨車佬

26根本只岩行鄉村小路

地方自定，個個省市唔同

香港揸電單車根本低能

一線城市邊會比26 再出牌
將鯊魚同金魚擺埋同一個缸, 梗出事啦

台灣電單車跟氣缸容量分幾隻顏色嘅牌，大容量氣缸嗰啲叫重型機車
近幾年已經修咗例 紅牌重機已經可以行快速公路

的士佬最仆街喎

26 是原罪，去到邊都比人玩

搵食車大鳩晒 點撚樣先 車鳩死你

我發覺香港渣得車既都會做仆街野
一個心情唔好就玩9人

屌，呢啲就盲清圖

收皮啦屌你老母

收皮啦禁你老母

又block 一件

如果有電單車專線會唔會好少少

揸26慘過做雞

陰功 唔好揸26啦

講你就兇狠

小心下個到你呀

唔禁都得
但係其他車犯錯撞到26 刑責應該要5折

香港有限制，要125cc先上得highway. 不過香港絕大部分26都係125或以上

車cam呢

應該暈撚左無知覺

揸26 比人撞死無問題？
限制26 行部分多車路段同爬頭ok, 呢個算係保護26 司機，但刑責一定唔可能

隻腳去咗邊

歐盟都係50cc其實同無無分別

呢個法例好似豁免馬場對出個段大埔公路

變相鼓勵？你係咪低能？

同巨人第一季動畫最後嗰集一樣

刑責5折都仲有刑責
點會係變相鼓勵
46撞46 可以好輕微既意外撞落 26
就搞到人地46 坐好耐
包山蝗單野就係咁

今日行過汀九橋都幾大風下

關咩事
香港比起台灣果D算對26友善架喇喎

咪 on9，5 折量刑咪俾班46司機危駕，26/46都大把仆街司機

總之 deal with cam

Blocked

26本來就唔適合上highway
26自己有責任承擔更高風險

一係就禁絕26上highway
否則刑責必需相同

雖然香港都變左我爸是李剛

以樓上某啲人嘅諗法
咁係咪櫃車吸四責撚扁架 smart 又係架 smart 自己攞來衰

係
26 根本要禁上highway
你夾硬要上就應該承擔更多風險

已封鎖會員 鍘近平

呢條橋根本ON9.... 全世界都CUT 入去左線...
因為大欖隧道收費貴搞成咁樣...

佢唔係現場出現就冇事去得果度就可能有呢啲風險

你講D野咁官腔

26 無術遲早點都炒...

46 可以亂揸, 或者防衛駕駛

26 只可以用 進攻式駕駛 , 望到有任何可能俾人炒埋黎, 都一早盡油超速離開... 見到有安全既慢線就慢慢好好利用...

條友弱智

見到搵食車要小心
畢竟身體是買不來的

自己俾油走, 超速犯法, CUT 影線, 雙白, 失控 錯在自己, 要受傷死都死得抵....

俾人地撞而傷而死真係好ON9...

如果係26衰嘅話架貨車洗唔洗賠錢

等出事先懲罰，已經一切太遲

搵人幫忙止血啦

波台狗真係笑死人

咩叫26，46

建議限制26上high way
我未揸過26
不過都感覺到上高速keep住揸都會好攰
攰就會影響判斷力同反應
睇落好似幾危險下
（歡迎26司機糾正）

兩個碌、四個碌

之前仲有連燈仔話
26 46有危險的話大家都一樣
好明顯26危險好多啦
26分分鐘身首異處

往往都係兩碌左穿又插累人累物
平時又響喉嘈過閪
唔抵可憐

往往都係兩碌左穿右插累人累物
平時又響喉嘈過閪
唔抵可憐

有片？

右穿右插兩邊都有，有46 以為26 唔可以用晒成條行車線添

你老母接夠客醫你個傻閪未

有人執左返去煲湯

今午(27日)3時許，一輛電單車沿荃灣汀九橋往屯門方向行駛時，疑失控自炒，鐵騎士被拋出車外，多名熱心司機見狀報警。救援人員接報到場，發現鐵騎士腳部嚴重受傷，立即將他送院搶救。警方到場調查意外原因，受意外影響，上址交通擠塞

今午(27日)3時許，一輛電單車沿荃灣汀九橋往屯門方向行駛時，疑失控自炒，鐵騎士被拋出車外，多名熱心司機見狀報警。救援人員接報到場，發現鐵騎士腳部嚴重受傷，立即將他送院搶救。警方到場調查意外原因，受意外影響，上址交通擠塞

人地救人都比你屌😅

中國曱甴單機啦

26真係好危險

揸46啲人仲危險

呢樣真

哇屌睇相都覺得好撚痛

真手足嚟

#尋人啟事
#揾目擊者
係11月27號，下晝三點至三點二十分左右，即係啱啱嘅時間, 係汀九有位電單車司機被撞，佢係我助選團隊其中一位義工既至親屋企人，如有目擊案發現場或者知悉相關嘅經過, 又或者咁啱裝有車cam, 而有錄低事發嘅過程, 煩請各位即時與我聯絡

而那位義工嘅屋企人仍在搶救中, 仍未渡過最危險時期, 阿霖係到集氣並為佢祈禱, 祈求全能嘅神能夠讓佢平安大步檻過, 阿門🙏

與此同時, 我亦會盡力提供適切的協助

阿霖的聯絡: 64682199

加密你睇唔到咩

講明慎入你又要驚
你唔係犯賤?

唉，見到都覺得痛苦

私家車司機

無論點樣26都係輸家

有無高清圖睇唔清楚

其實26嘈啲咪仲安全
啲46司機cut線唔撚打燈睇鏡 26有喉聲起碼可以等46司機注意到

block 咗好耐

quit 連登啦

真係手足黎..

Blame the victim

今日？

香港咪限左125cc以下唔俾

個廣告又幾match 喎

太耐唔記得了

不過細cc又真係辛苦d

無論邊度揸電單車都好危險
不過啲人要爽都冇計

嘩 屌

得返手冇足

醒返發現無左隻腳慘過死

佢個個post都係咁

已Block好耐

FYR
支那好治癒

已經係link

46咪一樣比電動輪椅玩

祝你死全家
屌你老母

你老母做雞俾狗屌呀

終於有聰明人

match 你老母閪？

大家幫幫手
今日汀九橋往屯門方向交通意外傷者家屬懇求事發經過車Cam。
電單車司機暫時有生命危險。
可以聯絡西西和你播

From西西和你播

支那雜種曱甴
生生世世做支那人
屋企比城管強拆唔賠錢
食有毒食物中毒唔賠比人打全家
全家末期絕症死淨你睇住佢地一個個死

求樓主pin

揸電單車真係好撚爽

今次我應我柒

其實香港真係太多車…

國安法既報應嚟啦

咁隻腳去左邊

融入左路面

今次真係手足

2邊都閪啦之前見過架26zip車罅 搞到架考試車急停

6隻或以上都係仆街

曲線自爆？

應該要有歐洲車專線 日本車專線 大陸車專線

26成日係私家車盲點衝出來 好撚危險

祝你死全家

電單車個屋企人好似係fb 問緊人拎車cam

一來，二來26都唔生性，今晚我先係觀塘道近彩虹見有架26貼住架大貨櫃行，仲要係左邊，架貨櫃避野扭一扭左，佢已經上得路。

架貨櫃係觀塘往西貢左線，條L樣同貨櫃行同一條線，係左邊爬頭。

得半隻足

我都知好多師兄揾命博，又何苦
大車泥鬼垃圾車，係香港好多野都要避
安全先係第一呀…

26狗同單車狗一樣應該捉入狗籠禁錮

Push

屌你老母冇比牌費呀？

#尋人啟事 #揾目擊者

🔥🔥更新消息: 19：55 現急尋 JF962 黄色貨VAN, 如果佢架車有安裝車cam有錄到相關情況, 請同霖仔聯絡🙏🙏

係11月27號，下晝三點至三點二十分左右，即係啱啱嘅時間, 係汀九有位電單車司機被撞，佢係我助選團隊其中一位義工既至親屋企人，如有目擊案發現場或者知悉相關嘅經過, 又或者咁啱裝有車cam, 而有錄低事發嘅過程, 煩請各位即時與我聯絡

而那位義工嘅屋企人仍在搶救中, 仍未渡過最危險時期, 阿霖係到集氣並為佢祈禱, 祈求全能嘅神能夠讓佢平安大步檻過, 阿門🙏

與此同時, 我亦會盡力提供適切的協助

阿霖的聯絡: 64682199

#祈求平安

我2000cc車比足牌費
唔似啲26狗慳嗰幾百蚊搞到斷手斷腳

睇見都覺得痛

屌你老母死撚開喇

架車比人做手腳？

天佑傷者

香港啲 船 司機真係好撚仆街

各有各仆街
只不過出事就26傷啲
如果用受傷程度黎斷案
咁個個都變撞車黨啦

有車cam未

其實你條傻閪柒撚夠未

鐵馬？狗揸架喎

你插盲自己算啦

斷腳師

你見唔見到你死鬼老母都係咁

...

你手腦唔協調？

手 _

都炒到佢兩層樓左右高度

點解唔係狗

推

DR 1398

block左好耐，block埋右

收聲啦屌你老母

啲渣車狗最撚守法

屌你真係on9 唔係扮架喎

準條撚

爆開係因為骨折撐開左隻腳？啲肉

就咁睇似係由腳內既壓力而爆出黎
成隻小腿啲肉爆開分解晒, 但返成隻白骨就咁定住係度 嚇撚死我真係

冇右半隻腳

條橋有時好撚大風，真係好危險﹗

26 響喉通常係因為要提班46 司機佢地係附近
因為班46 真係唔會睇鏡

考車只有考生錯
無司機錯

講真架大佬, 你諗吓隻腳落地要承受幾大既壓力先會由內爆開啲肉, 同埋當時撞落個阿叔架車既車速大約應該係時速 85 公里, 因為條路路速係 70, 但我目測佢地成堆車係至少 80

架車一撞落架單車尾, 首先單車呈 30 - 40 度仰起, 然後下一個畫面個阿叔已經同架單車有小小分離, 但重係坐住踩單車既姿態, 然後再下一秒佢背脊就撞落去擋風玻璃, 或者可以講成係架車繼續衝前, 擋風玻璃撞落佢度, 跟住順勢抄高咗個人上天, 點解我會話佢抄到兩層樓咁高, 因為個吓我隻眼跟住個阿叔既時候我知道我個頭要仰起向上先能夠追到佢, 所以我先咁講啫,
呢件事暫時係我唯一一次係馬路見到有人受傷既意外, 好恐怖好震驚 做乜要撩返起佢出黎

睇到好心酸

係香港揸26真係好危險
啲人揸車心急到好似趕住去死

條友應該唔係斷腳咁簡單 應該直接收撚咗皮

自炒

屌 好似卡通片咁

淨係想像都覺得好撚恐怖

後尾我有幫手去狗處做證人落口供, 當時過咗大約 7 - 8 日, 我去到第一個問題就問個阿叔有冇事 佢地同我講話佢冇死, 但剩係肯答我咁多

已封鎖

就咁睇鐵馬以為係狗揸嗰啲鐵馬，開心咗2秒

去右邊度

呢個時候我就想你講嘢講得1919 d

你班仆街追住我黎問 撩返起啲我原本已淡忘既事 我實會一五一拾講清楚俾你地知既

明知香港人駕駛態度都仲敢渣26
每日平安返到屋企根本係彩數嚟

香港揸車絕大部份都係兩類人
1. 我有錢揸車大撚晒
2. 爛撻撻既搵食車

喂 你隻足唔見左喎

希望冇事

係香港揸電單車真係皮包鐵，真係抵押左半條命去揸每一程車

自炒都咁嚴重

成日路過都撞鳩佢
想睇佢變直升機

lm

咁即係自炒定私家車撞

我睇左車CAM片

一架黃色貨VAN 地板油係快線撞落去架26到 撞到飛起左

屌佢老母

你老母冇今日呀

吓 即係上面話聯絡過屋企人但無裝車cam果架？

安義肢無咩嘅

香港地揸26慘過狗

呢啲位炒好恐怖。。
炒過啲炒高左咪直接落海

果度有法律既咩

125cc 慢到仆街好危險
至少250cc啦大佬

Pin 啦

呢d就有圖

有無link

下半世咪要坐輪椅囉？

其實26根本唔安全，
炒親都斷手斷腳得個頭盔有鬼用咩

揸26防衛意識差啲都麻煩